香港咁既居住環境，理應冇乜人會留係香港

香港應該係好窮至啱

就係有班蝗好留意香港
先會有咁既居住環境

點走先得架

香港真係一個超級巨型監獄
點解香港人唔係諗點樣逃離呢座監獄
而係諗下次日本去邊到玩

因為有好多人已經滿足
然後有更多人覺得只要自己做多幾年就可以好似佢地咁

走晒㗎喇
個個揸住外國護照彈出彈入
得你同我喺度捱世界咋

高密度有好處嘅：方便
不過政府失敗搞到樓價咁高

外國度度落晒閘，移民門檻高到咩咁

我想走都走唔到